（蓋清入）劉德華演唱會取消售票處售票 歌迷買飛只得3個途徑

劉德華將於今年12月舉行20場跨年演唱會，門票將於9月初公開發售，惟日前有粉絲通宵排隊買飛時被斬傷。為免再有歌迷受傷及杜絕黃牛黨，華仔所屬公司與康文署及警方協商後，以「基於保障市民的人身安全及維持公眾治安等重要考慮」，決定取消售票處售票，歌迷只可透過城市售票網網頁、信用卡電話購票及流動應用程式My URBTIX這3種方法購票，而且每人每次限購最多4張門票。

SOURCE：

我地南亞人＋炒賣師又沒得賺了

我有飛 要既話PM我

老豆都無飛

樓主大把人送飛俾你睇啦

咁你都有啦！
有呀爺錫

拓海白斬人一刀

炒賣師末日

我有BOT

屌 唔明啲人點解送錢比啲明星洗

IT 狗！出動勒！

而家封左Auto Refresh
唔信試下
短時間內狂Refresh 即Block你
直接踢你出Busy果頁 (非繁忙時間/無飛賣都照踢你出Busy果頁)